MacBook Pro係咁重新開機

佢係咁重新開機 陣左啲亂碼出黎
應該點做？

呢啲係英文 唔係亂碼
Google返啲重點就有Solution

有google過 不過搵唔到solution

shut down your mac first.
wait for 10 seconds.
press the power button.
once you hear the startup sound, hold down 'shift' button.
if yu are in luck, you should be able to boot into 'safe mode'
try to backup important things first and then go to Apple store to seek help

see if this helps

唔該晒大家
而家開得番機 但係reset左去原廠setting
但係我之前啲files開唔番 但係仲係到
可以點？